Trump 輸埋條賓州

無埋PA

全輸

點到贏為止

結果得一個，你知我知單眼佬都知

一個費城KO晒Trump郊區優勢

1% 永續

唔知點解trump d 票點解勁耐都無加過

永續種票

英日台選舉都好過美帝 長見識

民主國家既選擇改變左我有新睇法，下年立法會無限mail in

同感

港共政府又會話西方國家都郵寄，可行，無限寄

老實講
就算侵真係敗訴拜登上任
根本無人會聽佢枝笛
投你既只係anyone but trump
投侵既認為你用拿渣手段黎贏
唔止國內
係全世界
金仔首先一定唔聽佢講野先

跟住俾國會認為佢有病 ,投票整走佢 , 再搵黑面婆上場

SHE IS FINAL BOSS

彈劾程序係點
呢方面唔太清楚

如果敗登上場，跟住話佢老人痴呆，依例副總統上

所以敗登跟本係腳，重點係黑面婆

可能勝選嗰晚玩幻幻然後馬上風死咗呢

唔玩都迫佢玩